50 Cent NIGGER 表示 fuck Trump

肯定私下投trump

but that's history

有冇人真係click 入去睇過？
佢好明顯係講緊笑
因為佢白人ex 話I had to remind him that he’s a black person, so he can’t vote for trump

有冇睇過Scarface

美國d on9 white people remind a black people.. you are black.. so you can’t support trump😑😑 this is real fuckin racist😑😑